\vbox{
    \ifmini
        \section*{So jung \index{Alte Säcke Song II}\index{So Jung} }\nopagebreak

        \setchords{d F G d | B F G C | d F G d | B C a d | D dmaj\spt d\spt G | B d B A | D dmaj\spt d\spt G | B F C F}
        \chorus{F C F B | F d B C | F C A d B g C | F C A d B a C F | B F E a B F A d}

        \begin{enumerate}
            \item Wie sind wir noch | Wir hatten doch | Drum lasst uns
            \item Die Jahre sie haben | Und so manche | Und irgendwann
            \item Ich will doch | Die Sonne geht | Das Leben nimmt
        \end{enumerate}
    \else

        \section*{S01 So Jung\index{Alte Säcke Song II}\index{So Jung}  }\nopagebreak


        \begin{enumerate}

            \setchords{\item [] d F G d -- B F g C -- d F G d -- d d\spt G -- B d B A -- d d\spt G -- B F C F -- F C F B -- C D B C -- F C A d B g C -- F C A d B a C F}

            \item Wie sin\chord{d}d wir noch t\chord{F}oll durch die \chord{G}Wälder ge\chord{d}strichen,\newline
                  die \chord{B}Haust"ure fü\chord{F}hrte uns \chord{G}in jedes L\chord{C}and,\newline
                  wir h\chord{d}aben das \chord{F}Heute mit F\chord{G}r"uher vergli\chord{d}chen,\newline
                  es nü\chord{B}tzt uns doch n\chord{C}ichts, durch das Gl\chord{a}as rinnt der S\chord{d}and.\newline
                  Wir h\chord{d}atten doch frü\chord{dmaj\spt}her so schw\chord{d\spt}er nicht zu tr\chord{G}agen,\newline
                  die Ze\chord{B}it war noch ni\chord{d}cht ein so k\chord{B}ostbarer W\chord{A}ert,\newline
                  doch he\chord{d}ut sehen w\chord{dmaj\spt}ir die T\chord{d\spt}ermine sich j\chord{G}agen,\newline
                  was h\chord{B}ilft es, wenn m\chord{F}an sich d\chord{C}arüber be\chord{F}schwert.\newline
                  Drum l\chord{F}asst uns noch h\chord{C}eute ge\chord{F}nießen die Fl\chord{B}ammen\newline
                  Und l\chord{F}asst uns so b\chord{d}ald ausein\chord{B}ander nicht g\chord{C}ehn.\newline
                  Denn s\chord{F}o j\chord{C}ung, s\chord{A}o j\chord{d}ung, s\chord{B}o jung kommen wir n\chord{g}icht mehr zus\chord{C}ammen,\newline
                  s\chord{F}o j\chord{C}ung, s\chord{A}o j\chord{d}ung, s\chord{B}o jung w\chord{a}erden wir u\chord{C}ns nicht mehr s\chord{F}ehn.\newline
                  - B F E a B F A d -

            \item Die J\poc{d}ahre, sie h\poc{F}aben uns s\poc{G}ehr umgetr\poc{d}ieben,\newline
                  die Z\poc{B}eit bleibt nicht st\poc{F}ehen, was s\poc{G}ollen wir t\poc{C}un?\newline
                  Doch i\poc{d}rgendwo s\poc{F}ind wir die \poc{G}Alten gebl\poc{d}ieben,\newline
                  das L\poc{B}eben ver"a\poc{F}ndert sich u\poc{G}m uns her\poc{C}um.\newline
                  Und m\poc{d}anche sind sch\poc{dmaj\spt}on von den \poc{d\spt}Alten gest\poc{G}orben,\newline
                  so f\poc{B}ordert das L\poc{F}eben halt s\poc{B}einen Tr\poc{A}ibut\newline
                  und ir\poc{d}gendwann s\poc{dmaj\spt}ind wir die A\poc{d\spt}lten gew\poc{G}orden,\newline
                  noch s\poc{B}ind wir kaum w\poc{F}eiser, man k\poc{C}ann, was man t\poc{F}ut.\newline
                  Drum lasst uns…

            \item Ich w\poc{d}ill doch im L\poc{F}eben mit fr"u\poc{G}her nicht ta\poc{d}uschen, \newline
                  ich h\poc{B}ab Gott sei D\poc{F}ank, ja auch h\poc{G}eut meinen Pl\poc{C}atz,\newline
                  w\poc{d}enn wir ab und z\poc{F}u uns zus\poc{G}ammen noch ra\poc{d}ufen,\newline
                  dann i\poc{B}st das ein u\poc{C}nglaublich k\poc{a}ostbarer Sch\poc{d}atz.\newline
                  Die S\poc{d}onne geht a\poc{dmaj\spt}uf und sie g\poc{d\spt}eht wieder u\poc{G}nter,\newline
                  die St\poc{B}unden sie fl\poc{F}iegen, es küm\poc{B}mert uns n\poc{F}icht,\newline
                  wir st\poc{d}ehen noch l\poc{dmaj\spt}ange beim B\poc{d\spt}iere zus\poc{G}ammen,\newline
                  das L\poc{B}eben nimmt f\poc{F}r"uh genug u\poc{C}ns in die Pfl\poc{F}icht.\newline
                  Drum lasst uns…


                  \ath{Worte: ruski (Holger Technau) \newline
                      Weise: ruski (Holger Technau), Lars (skynnie) Tiemann - Zugvogel}\newpage

        \end{enumerate}
    \fi
}